被拜登背叛了？農業部長出爐 美國非裔農民失望

據《路透》報導，拜登過渡團隊表示，維爾薩克具有深厚的農業部長經驗，可以處理新政府所面臨的問題，發言人薩維特（Sean Savett）更指出，目前有許多美國農民在苦苦掙扎，而拜登一直都是先選擇有經驗的人，這樣才可以在第一天就把事情做好。

然而，美國國家黑人食品與正義聯盟（National Black Food and Justice Alliance，NBFJA）聯合創始人庫珀（Dara Cooper）批評，農業部向來都沒有達到對種族正義的承諾，維爾薩克過去主導該部門時尤其如此。

NBFJA與美國國家黑人農民協會（National Black Farmers Association，NBFA）都強調，當年在維爾薩克治下，美國農業部存在著許多歧視性做法，包括拒絕向黑人農民貸款，原住民農民貸款的百分比也在下降。

要知道，在這次總統大選當中，許多代表黑人農民的團體都站出來支持拜登，因為拜登曾承諾會彌補種族財富鴻溝，其中包括鄉村中的差異。

NBFA主席博伊德（John Boyd Jr.）表示，他很驚訝最終是維爾薩克出線擔任農業部長，而不是俄亥俄州聯邦眾議員福吉（Marcia Fudge），畢竟她可是大力支持為黑人社區提供資金並解決種族歧視問題的政治家。

據了解，維爾薩克在歐巴馬政府期間，還曾逼迫非裔的農業部喬治亞州前鄉村發展主任謝羅德（Shirley Sherrod）辭職，因為謝羅德在一段演講中說出對白人農民有損的言論，但後來證實這段言論是被人惡意編造的，維爾薩克隨後道歉並希望聘回謝羅德，不過遭到謝羅德拒絕。

維爾薩克11日在接受拜登提名時，承諾會致力於消除不平等和種族主義，但對於外界的批評，他不願回應。

拜登上台挺全國暴動啦吧

I am joe Biden and I forgot this message

黑人食品

聽落都覺得種族主義

You are now a condom

Condoms

睇返以前D野
拜登先係最歧視果個

左膠 vs力架
咁快就左翼暴徒內戰

政治正確萬歲

大佬呀，唔向黑農貸款多數係因為果隻力架個債務狀況差（即係成日唔還錢）呀化

抵死啦
阿祖連搵一個非黑人做一個職位都俾人嘈
打種族牌打得咁開心丫嗱
亞裔 穆斯林 印第安人
大把排緊隊

提供職位比同性戀 殘疾 素食主義者

醒覺未?

問題係呢條友歧視黑人劣績斑斑

非農指數會跌

BLM will get nothing

都話左你班友仔就係condom
拜登先係最撚歧視果個

bakcfired

感覺條撚樣而家做乜都有人嘈

黑人牙膏

習選佢出嚟，隻登狗有乜權出聲

因為拜登曾承諾會彌補種族財富鴻溝，其中包括鄉村中的差異。

承諾係咩黎？

美黑色安全套